白宮聯署-要求停止向警方輸出驅散人群既裝備

因為沉左底，再po一次

雖然各位忙緊今日遊行既事，都請大家幫幫手
向白宮要求停止向警方輸出驅散人群既裝備，避免再次出現612違反人權既情況

希望大家可以抽出一分鐘既時間幫手㩒個掣
唔該曬

香港人加油

push

我係P牌仔，我無野講

大家幫幫手，避免612既悲劇再次發生

我無野講

感謝感謝

我係P牌仔，我無野講

啲野好似係同英國買？

係，不過而家希望其他國家都唔好向警方輸出呢類設備

請大家幫幫手，避免612既悲劇再次發生

我係P牌仔，我無野講

pushhhhh

pushhhh

推 簽左

用支那野點算

自爆

感謝感謝

岩岩簽左

推
呢啲細少少嘅議題夠數有大啲機會過到

打完飛機咩
得閒花時間簽個精神打飛機既名

agree

飛機點都要打下既

同為P牌仔，我無野講

推!

大家記住今日和理非!

唔理係咪勇武，大家今日都係和理非

pushhhhh

大家今日要加油啊！

內外夾攻，we connect

少得一個得一個嘛

話哂美國都係大佬，其他細嘅都要睇住大佬搵食，美國past左細嘅就細啲機會賣野比黑警

我冇嘢講

英國同芬蘭？

推丫推丫！ ！ ！

芬蘭都有！?

pushpush

後者唔記得邊個北EU 國家，英國就一定有份，不過講左唔賣啦，直到港府回應佢地為止

咁要睇後者會唔會做野，唔太清楚美帝係嗰邊既影響力

唔想潑冷水，白宮聯署係好事黎，但關唔關事就唔關事，以我所知美國冇賣裝備俾香港

方向嘅話就應該去信 EU 同聯合國，一齊唔撚賣俾香港就最好，當然有人應該會駁話 咁香港同中國買，但點都好，起碼引起國際社會知道咩事，理想就一齊聯手唔賣俾香港

PS 美國人

Push

多數聯署作用都係引起關注
以而家黎講引起國際關注已經係好好既事

Done

Thanks bro

Pushhhh

咁會唔會幫大陸買

Signed

其實直接SD信去會好啲

推，之前係咪有班手足去咗信

幫手推

唔清楚，係gphone個Twitter見到既

Gd idea

中国的會爆炸

推

真心唔知

Done 推

感謝感謝

我係P牌仔 我無野講

We connect

Pushhhhh

香港人加油！

簽左

感謝

加油！！！

無野想講

已簽